# Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

- За допомогою innerHTML можна вставити розмітку в документ, або ж insertAdjacentHTML(), також створити й додати тег можливо ланцюгом методів "назваТегу = document.createElement('назва тегу') --> parent.appendChild(назваТегу);"

# Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

- Перший параметр приймає позіцію, на яку буде вставляна передана розмітка (другим аргументом), цей параметр може мати 4-ри значення:
 - 'beforebegin' - перед цільовим єлементом.
 - 'afterbegin' - після відкриваючого тєгу цільового єлемента.
 - 'beforeend' - перед закриваючим тєгом єлементу.
 - 'afterend' - після закриваючого тєгу єлемента.

# Як можна видалити елемент зі сторінки?

- За допомогою методу elem.remove, який видалить цільовий елемент зі сторінки,
або ж elem.removeChild(elem.Child) який видалить елемент Child.